婦女會拍片話人標籤佢地

邊個會想睇條片入面果幾個人心口

我理解事業線一直都講緊用身體去獲取利益既人，幾時變左是但一個阿婆阿嬸都岩用，
而你打得心口出黎就唔好話人標籤你，
況且港女都唔一定夾得出條線

你真係成功自然會有人欣賞，
邊個會再去質疑你靠肉上位，
又特登拍片宣傳女權on99

開放討論

女權根本就係富裕社會中既中產臭西食飽飯冇屎屙而衍生出黎既弱智行為

不服來辯

點解冇香港男士會

女士請留低意見，不要偷偷留負評就走

條片入面個啲一睇就知係靠實力上位

印度有

香港男士係弱勢社群